啱啱了解過, 做過耀才既交易員已經唔值錢

我同幾個係唔同證券行既hr 有聯絡

啱啱了解過, 做過耀才既交易員已經唔值錢,
唔會想請

Then?

做呢d低層工你想點值錢

乜交易員好值錢ga 咩，office boy 聽吓電話 文員仔ja wor

唔好以為做交易員就等於做金融ibank喇

點解仲有人理樓主癡線佬？

一般值萬幾蚊
而家佢地唔值錢